啤梨晚報吾知古吾古得中

唔好意思 阻你一陣

cap一段得唔得